HI 淡友 (1298)

都是果句啦

睇落返23500
利申 23500沽咗到依家

靜啦廢淡

大期？

轉勢日

上返265 救奈B啦

活得過去

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

今朝嚇到心痛頭暈

@腳b
冇事啦升返晒

點解我咁早走

升咁少

大把機會 不用心急

聽日到好友做雞

有到過咁低咩 唔係239xx咩

On9 聽日升旗易

坐3000點係咩感覺

幾個月前

點解會跌

9月？
229最低

呠呠！

叫我?

轉倉俾佢死咗幾十點差，計埋23500差唔多 繼續轉倉轉到戰勝歸來

就係今朝267靚到仆街

可摸耳話我知彈到咩位

機會係留俾有機會既人

倒車 傻淡睇路

彈啦彈啦
牛gel

係有本錢既人

我平手走左 等機會再上

有架，但過下月計埋派息因素會食你幾十點低水，正仆街
我無沽大，幾張細期

如果hsi真係做three drives pattern
就有機會嘅
極短時間內我都唔敢睇太淡
因為nasdaq仲有個頂 未到目標
Atmx抽上都夾死你

慘啦, 我開係阻力位上面

低位CALL 又然 無CALL

低位call左

你唔係只玩280熊咩

有個閒錢咪玩下近牛

奈B好鍾意玩花式入市

係有profit嘅人

補完裂口返去開市價俾我走啦

又升番啦GOGOGO

一入即夾

原來你就係阻力

@hsi大芋

止蝕撚其實好尷尬
唉
今朝升到67咁嚇到淡友又JUMP又盛
-2XX 點都無走由佢坐 真係信念無走
但岩岩頂唔順平手走左就即插

唉, 好驚,唔好再跌啦

止得蝕就要放開咁睇
之後點行唔關你事

妹市了

唔係好想玩牛熊

明天請早

倒插 食屎

幾舊水玩下又冇壞

今日穿260 是夢嗎？

信念牛

真 之前幾皮咁玩輸到仆街
宜家幾舊水玩吓睇住波幅刺激吓幾開心

我開市計 輸緊250點（26460 -1）
之後26670再溝多張 先唔洗輸

其實恒指低位要開call 駛撚你講

幾舊水有肉食咩

睇黎唔似圓底喎

好想佢上嚟夾鳩我

咁67 啦上唔返車

上返267G 持

冇嫁 真係過吓癮嫁咋 贏咪當賺個飯錢

午市入收市收 (臨收市有大法加持)

祝你贏多d

開市極熊幾倍了呢D 好似值博D 呀

上33484

我客家人支持客家小子

架勢

都係個句 幾舊水玩下 輸左咪當跌左

香港人表示G持

跌多d跌多d

我回返少少先入熊 宜家扣返手續費都一餐飯錢了
極熊/牛都不了 之前賭呢啲打靶打到驚咗

彈返俾人上車

又係未來人？

今日收市跌500既話
客家小子含哂淡友post巴打條撚

我請他去叫雞（建興level)

咪屈我手足
我想睇食屎多啲

夾爆春袋仔啦

叫完仲有5000蚊拎

屌你今朝托高比班仆街科指開淡？

發夢夢到

follow your lead

關我咩事

可摸耳解釋下咩叫vcp?

最後誰棄put出走
新車裡少一隻雞

我見到大期科指得206張咋喎好似無出細期

屌 咁好既
我個間4~5月個排有人中埋招都要返工

冇乜人敢玩
不過分析30隻大股就玩到
做下功課應該可以試下

你咁講我會知你邊間架喎

264 呢個位玩幾多日

WSP?

仍然係跌唔落扮晒無力轉頭又夾一浸上去

有冇人想幫補下

輕鬆袋500點 黑市口水幾錢呀

係咪計漏左尾市4點半前抽升果幾十點

20000換股呀 師兄
跌個30點，想佢比幾多你

係咪準備轉燈

20000換股 仲有星期五勁假抽升幾廿點

唔識計數就唔好屌人啦

Miki想棍上

唔好做淡啦

上嚟3萬打我SL咪唔做

屌米破頂

你條友好似係 之前打咗靶都唔知咩事
仲以為係10點開市嗰條友喎

聽日出Q3, 食左華為市場

上次都升極少第3次隨時倒跌啦 狼來了

日日都炒疫苗
同之前侵侵制裁一樣
愈炒愈廢

港女呢個垃鳩圾市真係, 今日仍然係開市半個鐘有波幅, 之後就磨住50點上落玩足全日

今日都打左接近30隻

67啦, SET左止蝕差幾點斬唔到

有冇高手買科指牛熊？

牛證有49隻
熊證有26隻

呢排都係橫盤
磨到完全估唔到之後佢想點行

都叫高位回左250點

科技指數係咪第一日可以玩牛熊同期指？

今日第一日
點買好

最仆街係每日開市頭半個鐘抽上抽落, 之後就全日都唔駛玩, 執格仔既可能會覺得好爽既

邊到睇到？
我係支牛揾唔到既

我上法興個牛熊網睇

你個死廢淡

恒科d生熊好似唔識郁咁
但好似仲扺玩個佢d etf
買隻遠牛長揸

【最新】消息：本港今日新增約73宗確診
科指一幻點

邊到睇科指

no 800700

科指,田國指都升,點解恆指跌既

不如你試下call多幾張

邊有錢錢

升升升

太小了

支持 升返D 繼續做雞

仲做雞，呢輪起碼268

又CALL 返?

今日美期竟然唔突擊

點解倒跌番晒嘅
今日唔係星期一咩

收市先突襲
好似上次咁樣夾大法

265 +1???

264 好耐la

今晚係引領大法

前啲啲仔

跌有限 升無限

我c fu?

繼續妹到收市
我要睇直播食屎

走咗隻熊
宜家應該開始正式閪冧

升到268 啦67

Lunch前call左兩張美女
好on9

妹到2047

準備爆升

有265我都想走啦

QQ

上證扯到咁都拉唔起? 咁反常?

玩完啦

去番265俾我落車啦

千升

周圍升 佢就跌
撚狗咁款

係咪即係會跌呀

下證升到仆街

尾市抽上是常識吧

北水好強

爺爺救下奈奈啦

坐定定啦

係咪準備千升逼害淡友

又升？

希望唔洗食屎一齊羊

D錢抽晒去爸爸屌米到

屌米27

升完舊跌新 又抽返舊啲錢去新

原來同醉B同船
醉B帶奈奈羊錢錢啦

一穿264 call 大法來

set 定sl 4 點後再睇市la

幾次都唔敢CALL多張
好驚一穿左就2張都落地獄

破頂

派錢咁派

我得止賺位咋喔
你有無位借黎抄考下

唉今朝267 突破嚇到我止shit

好耐沒見

唔係268先突咩

奈b 265阻止位

轉燈

入Q牛先

264 +1 set 263 sl 你坐到咩

升多50點就可以專心走去傾計

好友們交場啦
gel得

又轉燈想點

26650 呀

現貨未開唔計架嘛

嗚嘩, 唔好掉頭呀

gel 返上266 先

打交啦
邊會咁易交場

阿爺要歌舞昇平，唔比跌啊

又閪返

爆升殺淡友

冇得唔計，嚴守紀律

希望會突破少少,俾26520我啦

一GEL 就67

270 ok？

都未GEL

今晚可能得 日市唔好諗

洗唔洗一轉車就跌返咁狗呀

上證都到咗極限
係時候到我a50熊發揮

D財丸又話270,
搞到我我買左CALL

當麵神都破燈你仲要點跌

咁突破區間,正常都追啦
不過原來假突

高位橫行咁耐，又跌唔落，想點

問題係你上咗船

同醉B 同船仲唔係GEL?
係人都知醉B 食大法食了幾百點啦

我腳震緊

好快升上27000

升80點姐
俾我賺番少少手續費都唔得咩

看見未來, 雙腳已在震

264 玩左成3,4 次

橙啦橙啦, 係假突破呀

QQ碌撚了

喂屌, 升完???未上返車呀

廢淡列車準備開出

有冇人有買屌米

中伏啦

跌到263 就call張
因為聽日係升期2

炒財報姐唔敢高j

雙開之鬼

升穿27
果陣等20蚊等到差少少
無啦上唔返列車
等千跌先再J

263+3等緊上268, 今個禮拜上到啦掛

今朝267 點解唔袋住先袋2張都好呀

夾爆你先再上

呢個位miki同hsi真係唔知做put定call好

學某人話齋
又有燃料

我太早袋，蝕左

星期1,2都升架嘛
點解今日仲唔升既

反向火箭

你唔見一路打緊上去咩

set左268啦點知差少少之後諗住今日會抽番上去

一陣直上270咁咪賺少300*2

奈B就心水清啦

轉燈啦

Qq轉埋燈

升啦屌

腳D有無倉

咁低位+到3

QQ含撚啦

熊軍gel得？

你都on9
收市268

冇呀 幫你打CALL 666

上星期跌到259 應該都多人CALL 左

好似都升唔起咁既
典算好呢
有無得輸少D

插水啦爸爸

qq牛熊證代言人

一隻小米托撚到轉燈, 淡友是否很不甘心

期貨仲跌緊

是 是早知有今天
但開put不夠高
恨你像奶清 亂咁上船

應唔應該call張

冇得睇你食屎

早知唔走張PUT

仆街又輸返熊賺既profit

唔啦, 我驚試咁多次會真穿
早D加左就平到手走
而家唔加啦
希望輸少D算

賺緊錢點會唔甘心
知joke常樂

QQ跌乜

咪撚扮跌啦屌你老味一野隊上去266呀

700入得未？
現價587 蚊，手機遊戲業龍頭，基本面靚仔
以家入目標價幾多？

目標價不嬲都係700

D錢走左去爸爸同屌米到
QQ已成Condom

入手價呢？

多謝大師

沽QQ轉晒買小米度

我想睇玩完巴食屎呀

每次下跌都係買入既機會

牛已走 就唔信你升返上去

1年平均升100, 差唔多架啦

dji達人

果一兩格都唔坐得

ok 升得

我c fu先係
我呢啲廢淡坐定定算

如果錯過左10點前入市
10點後基本上真係唔洗入

咪升緊囉

入牛講聲

同上午收市咪差唔多位

係呀

你咪睇下大法有冇用
講緊每日100點

諗緊好冇熊佢屌米

一陣跌到263先升100
我都仲係輸喔

現價幾靚仔

聽日就280啦

神人慢上緊

佢勢頭好靚呀.風險有啲高

最多咪270

轉燈lululu

上268打我心中既止SHIT 丫笨

你都無倉, 止咩蝕

跌唔落

心中
睇清楚

去265頭頭放低奈奈啦

上證扯撚到....平時跟既話而家268 左啦

應該唔會升到咁多掛

dji依家開put有冇得諗

25265放低你

轉燈就好走啦

自拍再@大芋

被迫害

唉屌

港女係咪有暗病
快d彈上去俾我走啦
唔係爺爺收市就走唔到啦

求吓你落返地獄啦

爺閪收市會升呀

俾錢我買PUT 我包期貨即刻升返

你求其入隻牛咪會囉

典解既

塊臉腫未

唉, 磨到好想走

你張294 朝早食唔食到

Call/Put買晒兩邊等結算爆邊有冇得諗

Ok 唔信邪
同頭先買個價位一樣 再入返場了

黎料 熊軍坐定定等打靶

星期五嗰張？

預幾多止SHIT 26480 CALL?

唔好搭沉我架船仔喔

磨到結算等爆廠

好

平時追post好似見你仲黑過我喎

係

落船la 太重

星期五DL食咗了

其實無預止蝕
諗住最少都26520
然後大圓底上番266
我唔貪心, 食26520都夠
點知一買即夾

但我生得好白

宜家都陰升緊啦
信念

好勁，我係DH止蝕平手左

好似真係彈唔起
係咁頂住頂住咁
但今朝跌得好順, 一陣無左200點

hehe d 熊引到7788 la

關我鬼事 我又冇得食

呢下真係-6
打完牌上的士就平倉

咁我夾多陣啦
希望快d升番

熊軍上船
聽日都升唔起

26520 夠餵飽你?

妹你老母咩 升就升啦67

睇圖咋
第1步26454(岩先有到, 但我仲輸緊,無走)
如果264有加注,就會呢個位走晒
第2步26480
之後26520, 580, 660

平凡Xander號即刻輕晒

期貨驚閪
仲有夜期你走

今日都唔見姆姆, 驚驚

最盡上到幾多呀咁

牛軍
出嚟gel頭啦

又贏啦

全部升既喂唔會跌架

玩完巴到底駛唔駛食屎

今朝先笑人傻淡

今日呀?
如果係真既大圓底咪上番267上面囉
但暫時要企得上26450突破區間先

我熊軍黎嫁喔

FAT

咁買左升, 當然係諗住升啦

分析埋跌啦

我唔係想羸錢
我係想睇佢食屎咋

係喎差啲唔記得左前日好似話美帝再制裁支那企業, 又話好大機會制裁ATMX, 點知今日升撚到hihi分分鐘今日勁多人熊小米巴巴

不敢去想像

無可能啦已經, 跌幾廿點都無力, 小心俾好友一野夾上太空好過

夾撚死又派完貨先落
狗莊

但今日一開就倒跌2百幾點,
個勢唔係幾好咁

264大法

唔係派緊貨就落既咩

派貨永遠係頂到山腰做

屌米算唔算儲緊貨呀咁

今日700 成交仲少過巴巴同小米
反常

所以單邊跌市
平時磨到訓著

真是太牛b

qq 比d 力la

見支燭咁樣衰阿婆都識去沽期啦, 但有冇咁易睇呀

禾吾想挽了

你試下compare 8月尾到9月嗰陣嘅Vol
我諗升到浸就回調

紫巴收唔收到風

仲差10幾20億左右

紫巴咁耐唔上黎

唔唱淡啦 唔係又做燃料

股市只會升

唔唱果時先會跌

588牛下先

真 ATMX 點會跌

悶撚到訓著

不嬲都係咁
做淡係食過千點一次
做好就日日做都得

跌就當然入貨啦
大戶派錢

如果係要跌既, 肛交所擺晒入黎托塔咩根本就係要穩定個指數

屌米CLS 打算升夠2蚊

支那股話晒事國際鳩溶中芯

嗱 你倒轉嚟睇
如果侵b真係連任到
就要67架啦

想買科指牛了 當儲錢
有ATMX 點輸...

侵侵連任到, 我估佢即時會隊撚爆FB同twitter先咁香港呢邊atmx都會跟跌既

g 持

1211好勁

唔用fb twitter咪用微博囉
又要千升了

屌 a50熊大賺40蚊

我都想fb落地獄 乜鳩都jer侵b

科指牛
7976打靶
點輸？

侵無可能當選啦 種多幾個trap等拜食好過

呢兩間野奶共奶撚到仆街根本就變左外國版微博, tesla就已經開始有現眼報, 俾乜鳩小鵬炒撚左啲技術仲要笑鳩你elon musk唔撚識野

係喎科指有期貨唔知有冇期權呢, 有就去玩下先

Fb ceo仲求刁大賜中文名比個女

今日做乜撚野
妹妹下

上星期都係咁啦
迫你過夜 殺兩邊

真係2蚊屌米CLS

隻牛賺緊3格 過唔過夜好

想手賤PUT爆1211 有冇人可以阻止我

升啦 垃圾QQ
壓左成日

係咪又劇本？ 爆升倒跌尾市又升返

究竟想點呀

妹完未 諗住妹到星期五？

公司個HRA又黑絲又背心仔

而家隻牛輸一格 係唔係應該止蝕離場

圖

LOL 比賽都好似無咩人睇了 簽個肥仔做咩

點樣影
我都係fill下水見到

唔係話升返嫁咩 仲係紅色既喂

支火箭set錯方向

屌米咁生性

幾十點妹左幾耐除左開市同收市大波 全日都咁

簽佢玩鬥地主

遲d 美團入埋恆指， ATMX輪住托

做淡慘過。。。

熊過夜

我隻熊都過咗兩個幾禮拜了

咁快手

差個千跌
之後唔再做淡雞

兩個星期都係橫盤
真係好消磨意志

數漏左個J

所以買科指牛

坐緊

個pattern
夜期升->高開->低走->尾市再拉
點解咁睇唔開

ATMXJ 恆指內循環

坐緊五格
搏一搏

屌 23.6忍唔住放咗
坐撚咗成個禮拜 點撚知一落車就變火箭

你搏三傻低開就得

做淡慘過做雞
收市前止洩

買左

正股驚閪咩SH嘛

一齊燈死班仆街

用左210蚊入左j既牛
坐到到期
睇下到時會點

發達了

Ok 等收錢
升一倍不是夢

Miki

好大棍 Jm9

有賺一兩舊水都發達

望下dji

港女又唔跟

港女話睇唔到碌棍呀
邊到大

我已經預視到收市99%係綠燈了

奇奇怪怪

大法唔樂觀MIKI 扯到咁都唔跟

港女食開大腸 含曬 冇事

諗住食咩屎

港女完全無視miki同上證

唔升返點上車呀屌...
起車到你就升 落車就妹

今日又妹到完場

今晚又玩疫苗啦

靚女痀既粉紅色棉花糖屎

中出即飛啦 死港女

岩岩支牛新聞又係有疫苗消息啦今次係阿斯利康

SH 長寫係咩 唔識串

sor hi

Stop hold

Sell assHold

想玩玩了

哎呀, mami又點我做野
走唔走左佢好

J 有牛咩
我上兩個禮拜跌到落300個時都係得輪
搞到我把心一橫入正股算

夜期有驚喜

依家咪大賺

點解班牛軍未出嚟gel
交咗場

轉燈千升啦

岩岩學識蟹發單
原來可以同時set止賺止蝕

真係好想put miki，又升返上黎

有幾百點唔食
走去止蝕

支牛? 教路啦屌

唔得閒睇喔
問下有無人幫我睇盤先

蟹發

仲用緊sptrader
我條仔未得閒去拎入數紙

我都想呀

做咩打極都錯架
觸發呀

29400put左

飛左佢
跟淡友POST 手足啦屌

唔好回呀
升多80點, 奈奈就走架啦

棍上大法又....然

呠呠爸唔記得我係斬巴巴轉JD咩
靠JD都未打得返個和

尾屎抽升開如，淆軍坐穩

你都PUT左?

聽你地講溝多張, 晨早就走到啦

係喎 你baba個度好甘

仆街有錢開2張

求26520

仆佢個街
一升市QQ就跌
今朝紅燈個時反而佢重有力

未啱位 坐定定

重新入過呀嘛

話左你架啦

你識唔識ga 4 點後先係大法而家係低買高賣

忍下未升完

仲有50點
快d升埋俾我走啦
媽咪叫我啦

驚穿左要夾2張呀嘛

點解唔輸少少走

換件衫出去啦, 再唔走俾媽咪鬧鬧

望見巴巴依家都重係一潭死水
連我斬個價都未返到
我算好彩

跌好小姐
比人禁撚住黎打
好快就彈啦

帶我走

set 左26550

升緊做咩要輸住走

又玩疫苗

150點?

而家升左夜晚點扯

貪心d 266 都仲得

快d 265 先啦

下 就黎千趺喎

望見恒指咁耐都唔大插 唉

過埋夜大法啦 又疫苗又盛

本黎話call張，你叫唔好call

朝早平手走左PUT唔知好彩定唔好彩

棍升
每間廠每日公佈結果 日日升 年尾4期點
Call

唔la 嚴守紀律

唉, 咁26518啦
俾2點人地賺

到la 快走

笑死

冇大志 至小268啦

溝親貨都夾, 驚架嘛

法則支牛玩MIKI 好撚貴4.44鎂來回

我26520呀

根本就係

唔好掉頭住嘩

貪心的小狗

邊有貪心, 講左26520

哎吔玩完巴又羊

MIKI 棍回

笑撚死

最緊要係埋單賺到就得

法則又贏

納see倒插

好難玩捱唔到夜

唔得咁樣架
快d上番去啦
265要假突破20-30點架嘛

點都比你晏晝話走個時蝕小左啦
信念

出街啦咁多嗲到左PM你

一口價26516

幾十點叫棍回
幾百點叫咩回？
千點叫咩回？

唔好再跌啦

miki好玩過港女，感覺上

跌多40 點la

買咗QQ牛同好友攬炒

你睇下 唔走又輸多左啦

大法嗎今日

淡友計好贏到幾錢未

每日都23個鐘45分市 都痴線

仲有半個鐘
玩完巴興唔興奮

-100000

我個位仲靚過大法

冇贏過

+10k tdy

個位靚呀
聽日數錢

現貨26450 收唔該

大家攬炒
我用QQ牛扯恒指後腳 想升都難

又係 264

做淡做到心都淡
肯跌未呀

有冇人有買長城汽車

之前有冇邊次真係中左

鳩sir 高位冇put 咩

賺多幾日就等於你個中plan 既profit係醒目既

生食蜈蚣個次仲未找數

屌你升啦仆街

又潤謝b

-7.7 收ok？

邊句潤，分明讚緊，左右開弓得米

屌 咩市嚟

今日係咪有人表演食嘢

跟左奈奈牛

好似話直播食屎

咁抵你啦

-0.01收就ok嫁啦
唔洗多

寧願大法輸都想睇

大法點會豬
計收市嘛

奶閪啦 又跌番

去搵媽媽啦

唔係咁-6 綠燈收下話

你又開左張???唔係26450 -1 架咩你本身

屌你老味好撚嬲, 水野朝陽原來就黎復出, 去睇番套水野打個J先, 4點後見

lm你唔上返水

就快收市喇
熊軍快上船

會反手食大法再put 架ma

大户想唔想睇人食屎呀

好勇武

現在全玩完了

復出姐 有seed啦咩

小米食左春藥黎阿？

紅燈收市唔該想睇直播

財報嘛
例升

好接近紅燈衝落去呀

今日都係做返好友過夜

聽日識唔識跌 比佢夾到就黎跳樓

今日有人賭咩？

今朝食左7200? 好屈

有 直播食屎

夾死啦

玩完巴賭 收市綠轉紅 直播食屎

紅燈收市就會知
著名會然例賭

等直播

上星期日日都收市前 7200過夜
港女死極都死唔去

屌MIKI咁快跌

大家熊過定牛過

玩到咁大仲有10 分鐘，唔玩ig入期指玩下先

跌咁少掛緊29300食

集氣 想睇直播

熊

差十幾點好緊張呀

唉冇la, 勁假例抽幾十點

聽講有人食屎

屌 咪滅自己威風啦
我想睇直播呀

咁想睇就搵人丟幾十億推冧佢

應該食唔到屎

我估最後一分鍾抽升

佢CALL左呀

講現貨架嘛??? 一陣又賴4點半期貨

有冇大戶幫手呀

唔走?

而家過夜，同玩大細無分別

無啦MIKI 開始扯

大芋做野唔該

提返大家
聽日係星期二啊

好友又贏一日

最後3分鐘

走淨一手

勝った

小心19 轉世日，月尾會轉多次

我隻0交投Q牛牛個價升咗
咩玩法

場波仲未完

平手走左

唔過夜啦

+28.64

大家又唔落力沽
依家冇戲睇啦

屌那星 輸30點冇得睇人食屎
好撚唔憤氣

仲有勁假過埋先講

未完, 收盤啦咩當勁假流架?

大法mark 26480, 咁hi
我張264 就 26580 走la

券商送錢
但跌緊喎 點解會升

2張咁串

咩呀mark 咋

口水嘛頂

現貨仲有轉紅燈機會
唔好放棄

驗證大法有冇效

精精地就俾我而家走
唔係嘅話 我夜期就mark高啲先走

個冧巴都衰過人

唔該你快d 落船

cls miki

無啦綠燈收左
玩完巴你好野

我發現好多次都係贏同輸既邊緣陪迴

26650/268 SL

魔鬼的試探BTW 徘徊

美275, 恆249

要唔要賭埋聽日

彩過你把口，人地問緊數錢位呀

30000 SL

上個禮拜我賭上唔到266 (hi 到都計），點g 一棍上26570 即刻put ,羊左200 點

我數下270有幾錢先

今日中左26650 sl

個兩萬成交係咪你黎
佢個價升有鬼用
買入賣出個價係市價+-2
計返同其他牛跌幅差唔多

275
cfu好似睇高啲

不過唔好跟 我豬贏都係同自己交代

諗起都想射

跟贏就叻仔，跟豬就67

屌米今日竟然追得返巴巴蟹咗啲錢

其實大家都係淡友POST一份子互相鳩叫姐
唔好針對啦成日單單打打好咩
笑下玩完巴差D直播食屎 笑下奈B被夾 笑下我止SHIT/早落車咪幾好
和諧呀

賭今晚都得啦, 今晚夜期會扮無力, 但肯定唔會跌多過2百點引夠淡淡聽日又高開殺上去

但你周圍叫人唔洗驚，信你嫁

面仔盞燈

係呀 我頂有2張
有profit比我玩嘛

好怕人盲跟

升8% ON9到震熊佢既真係夾到腸都穿埋

MIKI 又去返法則位

Hsi又唔跟

早知岩岩食左佢先，又坐緊

法則位呢個名型wor

PUT 親佢都67...係尾市先會跌

奈B到家啦!!!!!!!

唉食住100 點先，驚左奈b 同船

唔敢用大法 吉吉算了

得一個jer 住哂咋g 持謝b

今日期指上到267
大家有咩睇法

拉高派貨? 但屌米巴巴升到67咁

財報前好走

買左牛過夜 希望唔好輸

267 見

25267

好頭痛
每星期總有一日大規模屠熊

小狗心地唔好

真係一日咩？ 點解我覺得5日都屠熊

又唔見佢屠牛

今日屠左喇 聽日會唔會繼續

267000

多謝巴打
已經停咗比了 DT都係同c fu傾位

不過佢哋問嗰啲係上一次嘅位嚟
咁我比得出都要負責任講返睇咩位
咩位做SL SG
冇理由潛咗水呀嘛

股票係零和遊戲
有人贏有人輸
我比人串同jer住又唔會少忽肉
好似今日咁 200點我照賺
你咪慢慢jer 我用時間睇今晚點搵多啲錢好過

全世界買牛個陣咪會

法則有冇SET 止SHIT 呀記得SET呀

小米今日大成交放量升，聽日繼續升嘅機率係99％

好多時問你都唔肯講喎，清

佢上左267 唔係重點，插返落去支持位唔跌
仲吞影線，破268機會越黎越大

其實你同佢係咪有私怨

人哋來自地獄又唔係天堂

29560止蝕希望上唔到啦

邊有，我努力宣揚佢既睇法姐
但唔知佢對我係咪有偏見，有時問佢咩位造都唔肯答我

認真？搞清楚先喎星期六巴
佢地叫得我 問我中期plan啲位我一定會回
講緊上次239 call/今次put落249 plan喎

DT位就真係冇乜比了

講下大位分析就得架啦, 唔駛理其他人9up我夠話直播食屎唔通真係食屎咩

G持你係我繼續做熊軍嘅理由

星期六巴不嬲都係咁鐘意搵人黎追擊

仆街仔

之前係濕鳩旺旺

認同就叫宣揚 你擺明持相反意見咪叫jer鳩住人囉

你有你唱好 佢有佢睇淡 無影響架各有各買

miki 又上返294, 今晚gogogo

唔找數方面
我諗成薑B, 係美股po比人追殺到黎淡友po

睇轉向趨勢

諗住賺少啲走
點知個app入黎入去都入唔到

佢唔見咗

落左牛船了

要轉左向睇先有用

佢係美股post攪事多, 間唔中見佢紅色大字鳩叫

如果我自己fine tune啲參數呢
我macd都有fine tune
DT 幾sensitive

好掛字佢同記者

唉呀 好撚驚添

乜原來唔係架

記者鳩黎wor
上水屌我啦

大單邊先搵到錢

佢啲紅字呢

上次夠話食蜈蚣啦

記者煩到想BLOCK 柒佢

記者過一排又會返黎牛油牛油咁叫

唔係啦
疫苗play 個日仕
我見哩排忙諗住放到夠期或者年尾
唔鬼理佢

你覺得KDJ準唔準? K < D 都幾日了

有冇人知支牛設置條件既跟蹤止損點用??

冇

較到自己識用就得啦，如果快我睇slow STC

真係好撚掛住記者
主要係佢一叫牛油就可以爆升救牛軍

我冇用過老實講
我自己係macd加一兩個參數再用黃金分割囉
搵到啱自己用嘅工具就得

kdj好多時交叉位fake人

唔知呀, 我仲未輸過

我用CR加wmsr/rsi
KDJ多數答Bias 睇背離用

陣間我會再 call

聽人講會到272先回

gchi
好過日日妹 橫盤成星期

咁後期仲CALL

醉了

支牛?? 日日牛日日贏

大法都未發功

發左啦
由26455 已經計係啦平凡巴好似呢個位上車

靈魂內有信仰 搶不去
這種搶匪也許 比你畏懼

都未食得食得先計，

咁起碼要到26555 la

無上車 夾過一次又有陰影 加油

試下la 最多set 50 點斬

一開市又彈好難上車

低過26480 先call

我想落車呀

原因? 你頭先口水左嘛

奈B 要睇你貪唔貪啦

好彩平手走左唔係又夾
264 呢個閪位日日夾

原因： 要夾到奈b 落船

好人一生平安

MIKI 29450 想PUT
SET 50點止SHIT
有冇人JOIN

29400put緊

我知呀幫緊你幫緊你

奈b 落未

唔走啦實 個勢升緊點走呀

一陣開始跌就會上水叫春

29440就要put la

我覺得咁尖彈上黎會穿wor

想走

睇你信唔信大法 咩位呀講唔講得呀

唔要離我太遠 掉頭望一眼就見

26520到位wo

我睇一粒鐘K
見d頂大概係29440到

呢張呀？
定全日個倉位

又話26518走

夜期掛高左

MISS 左屌

插啦
帶埋港女一齊插

已平手走

一陣真跌又叫春啦

冇蝕就算啦
叫乜春呀

坐咗成個禮拜
波幅市唔應該坐

期落緊地獄

邊有波波呀

咁就50點

微波都係波

大法失效

咁快下定論

夜期都j

回落少少就打晒J啦淡淡, 正呀喂

吉吉表示輕鬆

但我有隻近牛

夜期都唔升 好驚

一陣有得走又唔走啦

哎吔差兩點

Set 540

真心覺得MIKI 會回
但夜期成日唔跟跌係事實

奈奈通常留返100點俾人賺架wor,快D平到啦

我賺幾十點夠啦
要留番啲俾人賺

日市先做hsi啦

贏左請我食三文治可以嗎?
好心啦福心啦可憐下我呢個...

今日高位PUT 食左無? 好撚肥呀300點
睇住自己果張-2XXX 變返正常就知和味過和味龍

我今日都係食得一餐咋
平時呢個時間食緊第四餐

我都想食300點

奈奈又夾到唔食野

食咗了 有profit袋咗先

正路以為你sh 到真跌先食咁傻奈

我上次跌到262都冇食

無人知既，可能繼續插架ma

SH要睇我覺得美期彈唔彈嘛

而家啲小朋友讀書好大壓力咩？
無啦啦同我講佢讀邊間學校
我係到睇期貨都無同佢講嘢

想cow 你

睇完有咩最奈分析
btw 細路想抄牌

Gay

無咩分析
希望贏少少走咋

突破你既三角形啦美女

都係set低啲算

屌你老母上星期五走左隻美股4.1
依家盤前5$
屌爆你個閪

我都想食小朋友啊

而家大家睇升定跌架

睇你頭

奶清睇升
熊船得返首領同平凡巴領軍

聽日開put

那裏只得我共你

熊軍信念無惧我乘風破浪

好似今朝未起身，唔係都幾難把持得住

dji回調浪282？

聽日劇本 平開-50點
10點左右 -100
之後磨撚到收市 -70左右

30000呀

聽日40000
後日50000

熊b死了

道指邊有回調依樣野

275

都冇活過 又點解話死了

牛b爽了

熊b = 牛b屌屎忽嘅ky

點解跌既

橙橙

人地夜期輕鬆升幾十點
點解我買就唔升既我都唔係求100點啦
50點都好呀

奈B買一邊就開對家

淡太多根本只會升
閪冧因牛船牛奶奈

因為奈奈你張put賺夠啦
係時候開張call比人賺下

姆姆出黎指點下奈奈啦

咁快D升啦
我都唔貪心要26600啦

下, 我張CALL黎架

再唔走等止shit

感覺大芋未做野

做做做做......D咩

@777300

屌! 牛船牛奶奈想點

因為奶清上咗牛船
但開始超載

奈b 落返場淡友post又充滿樂趣

今日成交量唔算小
假如大芋借壞消息開倉
推一推上去
夾死一大堆淡淡
再出貨黎個3千跌要牛軍嘔返隻車出黎

唉, 乞多十點走啦

即係升定跌呀
又夾淡又嘔

點解唔可以係班友左手交右手
舊經濟出貨 新經濟推高？

升升升再跌跌跌跌跌
我9up嫁咋

星期1升,星期2升,星期3升,星期4跌,星期5跌

好難捉摸

奶清其實你要個市落返去好易

斬咗張call乍就會升架喇

死港女做少人做果邊就會羊

係日日都264-265妹

咁永世唔使跌了
左腳踩右腳 右腳踩左腳 妹上月球

大道理

平時升100點起架嘛
即係今晚26620左右
我唔貪心食咁盡,100點打個8折
都起碼升到26575啦
而家呢個時間
經過我既心算
應該去到26530-26550左右先係

今日好似唔係幾對路
SET510走

我都唔係幾知邊邊少人

我之前未用大法都覺得好易
落場就發現 我係被選中既人

朝早張PUT 如果無走
10點已經可以收工啦
最衰開左張CALL,坐左大半日

509開put
識做啦

267開put靚位黎
坐到期結有驚喜

明明我計D位都到晒,點解會掉頭架
夜期唔得咁樣架喔

原來乞個幾點都咁難

到510你就唔會走嫁啦
貪心的小奈

510的奈奈：
可摸耳比多100點奈奈

俾我啦, 真係走啦

話左26520到位就走嘛

無機會了 夾返幾日 試試我試過既滋味啦

個幾點 你宜家走都差唔多姐

Fuck

520係日期
夜期會調高評級
咁咪SET左540囉
點知都唔到

又要升多幾百點

CLS 夜期上落40點 睇來一陣就爆邊 唔信妹成晚

好似真係升唔起

唔好再逼我啦

永世都唔會到510
即插

差2點奈奈就平到倉

嗚呀

我見到掛put單
我有冇睇錯

你真係比人睇住黎打

大戶無人性架
奈奈D錢都打劫

CALL平倉呀嘛

錢錢飛走啦

要走既下波反彈睇住走

會彈到幾多架

我唔識 sor
我玩cfd冇呢樣野

miki 跌乜柒呀29450 未put 到

個個都有目標跌跌跌
腳仔跟遲左了

叫你29440put嫁啦

奈b sptrader 好無用？ 手續費幾多？入錢拎錢開戶方唔方便

一早講左29450想put但差少少

知錯了

手續費間間證券行唔同
我間差唔多40/張(來回)
個APP一般般
我成日登入唔到

下 仲要跟券商咁煩 我仲以為sptrader 自己就係券商

奈奈逃生成功

今日羊錢錢

賺到個加大

唔好呀，而家唔敢講

叻

恭喜奈奈打響頭炮

磨下磨下睇埋今晚先

終於升破510了

放左奈銀就即刻贏

你唔係話頂已見咩

唔敢put miki 吉吉算

屌你連夜期都妹執左佢啦不如

265 阻力唔細喔，睇下點先

道指呢

295 小心單日轉向下插都得架

收到

奈奈黎緊點睇

哇 棍落

呢棍做乜撚野

奈奈有指標提供？

大埔巴 上

突發大棍!

cls

好彩奈b 走左